---
title: " lagoa dos patos"
date: 2014-05-27 17:05:25
---

São Lourenço do Sul é uma cidade tão gracinha que dá vontade de ficar por aqui e quem sabe dar um pulo numa imobiliária. mesmo com esse frio. quem sabe na volta.
